快啲走喇

比警察捉一個就少一個義士
裝備唔會夠打架，唔好戀戰